聽聞新盤上原呀亞收樓奶哂野

有冇業主有包膠

發泡膠當石屎, 與支國接軌

中海外

我認我心邪

睇錯上原亞衣

萬科屯門:上源/Lepont

發展商：萬科置業

呀姨

上原呀姨

發泡膠

係我打錯字

買得樓就唔好計玻璃吊床呢d細數啦

我都係

仲要有個「奶」字

吊，入錯咗

見又上原亞衣又奶咁走錯左入黎

無咩事我都係出番去先

Up上去胡說樓市
比佢地拍片

發泡膠當石屎真係無縫接軌，中國又贏

The Campton

01話人2假橫樑散熱用

果個位邊係石屎,批盪黎
D垃圾泥水佬手工

入到嚟無阿姨

頂.. 標題黨， 我仲以為邊個新盤搵到上原亞衣做promote

冇分別,都係萬人屌

諗起誠哥啲樓

啲發泡膠唔係隔熱層黎咩

公屋居屋先落石屎
中國私樓係用發寶膠

屌，唔識就唔好亂講，粒發泡膠係留位for熱脹冷縮，一定係，除非唔係

屌，又衰咸濕

中港融合
沒事兒 沒事兒

香港地依d新聞一定唔會爆，最後都係不了了之

點解嘅呢

痴線

無逢接軌

其實批盪定石屎黎?

祖國d發泡膠硬過你d石屎，你識唔識野

企圖顛覆国家，国安法拉晒佢就可以當冇事發生

痴撚線垃圾建築，大半世人用嚟供樓就係供中国質素嘅樓

其實有冇工程佬入黎講下

屌！以為係上原亞衣呀！

地盤7國咁亂，個陣拿拿林趕交貨，邊個得閒同你驗屍咁驗，地盤個個心態都係交左貨就算，之後有咩問題當defect 執。最緊要有張completion report 可以上單收錢

大陸化，拆牆身會有汽水罐，白飯魚鞋，水樽，超恐怖

睇黎睇去都係上原亞衣

而家好多呢啲非主力牆都係咁，
真係好垃圾

發泡膠公道講其實都唔係新鮮野

睇錯上原亞姨
出返去先了

俾咁多錢供發泡膠樓 知道真係馬上中風

負皮個條友出黎講下我邊句講得唔啱

上原亞衣呢

上源好似中國地產商起？

你鹵味一心入黎睇阿姨你俾咗乜撚野我睇

個盤俾窮撚住 咁多要求做乜

聽聞...上原亞衣...奶...
真係眼花

對於橫樑上使用發泡膠，工程師陳子明表示，同類型建材因較為輕身，常用於建設「天面」，估計今次用於頂樑，亦是因為頂樑不需有支撐作用。「通常係有啲鋁板夾住發泡膠喺中間，有散熱用途，市面係有牌子專門出呢啲物料。」他表示，從照片中見到，有關橫樑的情況尚算正常，認為應是被重物撞擊才會有破爛。

屌咩9 topic黎

你並不孤單

我都見見上原亞衣先入黎, 但原來係上源, 屌樓主老母, fake 我

內房, 市區盤但又賣得平

自求多褔

同鬼國一樣

同係住宅點分係architectural features定structures 而真係可以用呢d？？
又要請連登工程師出黎介紹返

以為上原亞衣

發泡膠都有得兜?

識嘅唔會爆響口
爆響口嘅通常短命

有錢嘅唔旨在 賣左算

無錢嘅 萬大事攞返舊錢先
發大左邊有人接

有人接左，仲理？都唔關我事

CLS

原來唔係。。冇咩事我都係岀返去先

中建樓

發泡膠唔係隔熱咩
隔熱既野點拎黎散熱

有幾on9先會買個到

日日返工放工咁撚樣

仲要百無，鋪頭都冇間

呎價9xxx果陣

我講緊係點解d手工咁差都可以交到貨 唔係話咁樣係啱 除非係d特式單位 / 重點proj, d typical flat 你覺得developer 同main con會唔會咁好心機同你逐個check

入錯 post ...

呢個呎價得十幾間

點解入到黎唔係上原亞衣奶野

唔好踢爆人啦

可能佢諗咗成個星期

都係用黎炒姐 唔洗咁介意
定真係有on99曬幾百萬買狗屋

拎發泡膠裝假狗

同支那樓一樣

唔撚講歐洲嗰啲,

日本, 韓國, 馬來西亞, 除咗大陸, 冇邊度差得過香港. 樓宇質素求撚期到......

上原亞
奶哂

所以咁多人驗樓

用地盤佬來對抗地盤佬
邊啲位成日偷懶，唔做野
同行地盤佬最清楚

電撚留名學習

+1，我都係出番去先

聽聞上原亞姨收樓幫你奶埋

樓豬係咪 呻吟 ? 做乜呀亞 咁聲 ?

你畀人插緊後花園 ?

飾面遮到過骨就起貨架啦

其實你地識唔識野㗎 發泡膠用嚟避震㗎

+1

炒樓驚西

睇錯做上原亞衣

叫我？

其實有幾多個人係睇錯Topic入左黎?

推ah dllm
豆腐渣工程滲入香港啦
推爆佢啦

其實非主力牆正常都唔會用真心石屎，因為唔會承重
間隔牆柱中間用發泡膠好正常，重過頭反而要加大主力牆
但圖入面個位係唔係承重就唔知

以為呢d位起碼落口石膏板

支那佬做大判
咁嘅質素預咗嫁la

上源 好撚污糟
由開波到驗消防
成個盤好似有鼠疫咁
周圍都見撚到老鼠

屌你同大陸已經一撚樣 好快會死人林樓

發泡膠姐 大驚小怪

真係成棟樓去驗 10棟有10棟石屎入面都有大把垃圾 差在肉眼睇外表睇唔睇到咁

做開新字頭
未見過有發泡膠
定係我見識少

Ching 邊間公司

仲諗緊佢係咪買左樓，要收樓

呢樣野喺連登已經回過幾次帶
上次個post見過有地盤巴打圖文講解
香港地盤會放鐵罐入去

上源呀姨

吓喺邊

其實發泡膠呢D唔係唔小心
係起樓二,三判D慳錢技倆
除左發泡膠重有報紙同麻包袋
除左慳材料錢,重慳埋倒垃圾錢
因為工地所有垃圾都會被當成建築廢料
小數怕長計,只要可以偷雞將D垃圾收埋係石屎入面,咁人工,材料同垃圾費都慳好多,所以有位就會攝落去
試過最誇張見過幅主力牆入面有舊屎
所以點解而家D樓成日漏水,因為材料根本唔純正,全部都亂來
本身石屎有一定疏水能力,水份滲透之後會自然揮發唔會漏水
但係當你幅牆係垃圾同麻包袋,D垃圾會成為良好儲水裝置,要水份過多就會一次過爆發造成漏水
反正而家D樓只係比人炒唔係比人住,無所謂啦

勁撚到 發泡膠都好正常
乜公司咁勁好開名,咪害人

睇錯上原阿姨奶晒罰

睇錯上原阿姨奶晒野

上原呀姨收樓

俾發泡膠你咪算好囉

十幾年前回帶回到今日，我專登search返
磚屋先會所有牆受力，如果係支架結構，裝飾牆係唔會受力，中間理論上放咩都得，前提係佢唔會自己分解
日本起鐵骨都係咁，先起左個支架，啲牆全部都係石膏板or木板砌上去，中間塞隔熱綿
我唔係工程專業，但叫做喺日本地盤打過工，所以見住佢起
所以我只係講，如果果個位唔係承重唔係接駁，只係裝飾牆，的確係有使用發泡膠嘅情況，但正如當年高登巴打講，應該只會填一層or打散發泡膠粒用，詳細應用要地盤巴打答

睇事主張圖,落發泡膠果位上面要承重一個鋁窗喎?

Search 左一search
EPS 板係起樓都用唔少

本身佢個R值岩用黎做insulator
可以減低樓既OTTV

第38頁入面都寫左intermediate component 係EPS

利申：唔係話佢冇問題，只係想話發泡膠起樓係會有目的

你哋無人做建築？
石屎長身有發泡膠係好正常，唔係近年，係一直都有，睇你邊個位咋，唔需要承受重量根本冇問題

香港未凍到要用發泡膠隔溫，
所以你個理論係唔適用。